中共建制 VS 泛民 政治鬥爭 大回顧

2012：反國歌法，泛民贏
2013：踢走HKTV，建制反擊
2014：中共再進攻，白皮書及人大831決定，講明香港自治權來自中央授權，中英聯合聲明，只係歷史文件來。
2014：泛民反擊，佔中
2014：建制，出警察，鎮壓
2016：泛民再進攻，魚蛋革命
2016：警察，拉暴動者
2016：本土出招，宣誓聲明，Hong Kong is not China，The People's refucking of 支那
2016：中共終極反擊，基本法第104條釋法，DQ議員。
2017：中共再絕地進攻，推出國歌法，禁虛國歌，並列入基本法附件三，成為全國性法律。
2018：中共再進攻香港，一地兩檢，中共奪得香港高鐵內地口岸的全面司法管轄權。
2019：中共再進攻，借台灣殺人案，推出逃犯條例修訂，明確港府可引渡在中國內地犯案，潛逃至香港的犯人，引渡至內地受審。
2019：泛民超絕地反擊，發動史上最大遊行，以及包圍立法會。
2019：警察鎮壓泛民包圍立法會的示威者。
2019：泛民進一步攻擊，提出沒有暴徒只有暴政，光復香港時代革命的口號，佔領各政府設施，破壞中資和親共機構，發動藍色經濟圈。
2019：派出大量警察鎮壓，拉近8000人
2020：中共與建制進一步攻擊，DQ郭榮鏗，讓李慧琼當選內會主席，並要求第一時間推國歌法。

到呢個地步，泛民和香港人又可以點反擊呢？

鬥爭睇唔到 凌辱就見到
講真 已經唔係好見到經濟制裁對班賣港賊仲有咩用
主要應該因為共匪生命制裁>經濟制裁
我地應該跟隨黨嘅腳步?